小林優結婚了

過去曾擔任多位角色配音，繪畫有著獨特個性的日本女性聲優小林優（小林ゆう），於個人推特上公開了結婚消息。

小林優為日本知名女性聲優，過去曾擔任《進擊的巨人》莎夏、《命運石之門》漆原琉華、《瑪莉亞狂熱》祇堂鞠也等…多位角色配音。除了在配音領域上有著亮眼的表現外，其繪畫風格具有十足特色，因此也有著「畫伯」的暱稱。

十分具有「獨特性」的繪畫風格，也是小林優的特色之一

就在稍早，小林優於個人的推特上，公開了自己的結婚消息，結婚對象為一般男性。同時小林優表示，之後依舊會以聲優的身份持續努力加油，除了感謝粉絲們一直以來的支持外，也希望未來大家能夠繼續支持著她。

畫伯

係咪母豬新年又ff咋

和小林在一起的一般人一定不可能一般

遲咗都要講句恭喜